駛鬼你求情咩

都唔會去自首